毒撚秒回

係咪要開

我要食傻

有排你食

推咯

哭𠹌咗
人呢

冇得食

點解你唔開po
我新仔唔識

寄咗俾你

木上好耐拉吊

原來係呢個po

冰度牙

禾米又系

sor 新仔唔知訂

你1001

情不自禁-///-

真心問下牙依
笑返未

同你吹水
笑到收唔刀拉

咁即刻收嗲

咁又唔好

傻真係好食，咸肉傻世界第一

ok強勢回歸

鍾意紅豆傻。。

飲水未

係咪好甜，未食過有紅豆
淨係食傳統味，細細隻
唔鍾意食鹼水傻

喔=A= 唦唦唦？

想問下樓主係咪識唦唦叫=A=？

hi依沙兄

唔算好甜 但我鍾意點糖
好𠹌正

飲水唔飽
食緊餅

彤彤豬！我愛你呀

最憎食甜傻

識食

我識學蚊叫咋-3-
weeeee

邊條女叫紅豆傻
想識

識嘢

Yo

阿毒

樓主係30歲牙姨
Fced

你食乜都唔夠飽

以為你講法文

米咁啦

屌你老母人身攻擊

正喎

上面有個紅豆 啱唔啱？

太甜唔得
我想買枝甜豉油配傻食

又篤爆==‘’
滴哂汗

仆街真係有希望我都啱紅豆b

唔識貢多

咁點解唔點鹽？

唔是 牙雪你咁睇我

珍參餓

迷紅

我真係唔知你點解要咁

太咸唔得lo...

懷疑要針鳥

少鹽.....

減肥咩 食餅咁慘

Ok 唔笑甘咸

佢咩都食...

港珍自首咯
1930已經食咗飯
食完飯仲食咗2包餅蘸朱古力嚟食
勿笑

咁快

我唔𠹌食豆腐😅

見識到了

屌你老虎罐朱古力食曬未

認真你係咪有虫虫虫

(⌯˃̶᷄ ﹏ ˂̶᷄⌯)除咗豆腐乜𠹌都食

米拉

珍的...

你地針對

呼

冰有 你自首...

其實唔係（汗）

食曬藍罐啫

其實明

又有誤會？

港珍我刀想g
我真係食到好多嘢

？

肥屎啦

珍系食刀巧多野

唔食木瓜水強希望你地記得╮(￣▽￣"")╭

我未自首之前你地都針緊

你話點朱古力.... 點嗰罐啊..

唔想你明港珍

樓豬唔易do

嗰少少野希望你唔好拎出來講...

勿笑仙

但我真係明

邊有...

真

毛拉 點會笑

放棄人生港珍 凸^-^凸

其實假 港珍

正式宣布 我個心好痛 係死偽毒

明白 不用解釋

我唔會比佢點曬(♯｀∧´)

唔好放棄 你仲食島

應該要考牌

比佢定比你....

我有P

咁你應該係想逼死我...

咁你講
我比你講

太鹹了

我逼死咗你 即係逼死我...

你大部份都eat

大肆宣傳

還清楚一個清白

其實食完薯條仲食到甜水

一日一個po

你唔講

仆街仔

仲有第2罐

真，清楚絕對唔係偽毒

我今日冇食傻

一啖鹽一啖糖

真正嘅偽毒只有一個

係勿冤枉小清

ching你口味好能奇異

咁點解唔生吞

得我仲食得落

我淨係知清楚唔係

why not both

相信大家都食到

講真d 人叫我kiwi

又有得笑

小尷

而家食

我生吞冰糖...

我自豪

冇傻

我信

明明話講真😅😅😅

你咪係

（爆笑）

笑𠹌咗

認真mode樓主係咪識天真嬌

(´；ω；｀)

我屌

我天真過佢

ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘幹嘛

牙清

衰到你

你係牙sa .......

3/10
評語：再接再勵

你肚腩喊緊

執緊腸
等我一陣

Zipzipzip神算🧞‍♂️

唔信蒜咯...

係咪叫我

睇返首3650嚟聽下先

嫁我

好心勿笑
認真ing（ーー；）

你和音得唔得先

屌講起 啲人話卡比獸似我 咁我心諗下邊忽似 咁我咪躝去照鏡 跟罐不自覺講咗句 kabi.....

Is<3

我睇下戶口夠唔夠$比個家你仙

真嘅
我啲腸又跌返出嚟

啱拍子.......

係首歌唔好

想睇阿拉丁

真嘅
識玩？

咁你都接到

有時候有時候 我會相信一切有盡頭

ok ger

jasmine 喺我隔離糞ing

係咪好叻先

公道講句唔通係我唔好啦喎心諗

我好撚鍾意佢嗰種膚色

咁係咪相聚離開都有時候

交返個場俾你先

kabikabi

？咩意思咯？

跟住沒有什麼會永垂不朽

同陽光玩完遊戲

ok
8/10
評語：笑緊執返d腥先

玩留ok？

我同陽光玩完遊戲我都係得上身係黑

你真係好比面

唔是 我小急屎

曬埋下身

講真我今日屙咗3次 心諗食得多都唔係咁

有啲唔捨得

但食得多真係會

最後係也許你會陪我看細水長流la

呢句多咗喇

👌🏿can end topic

下點解?.?

我覺得有討論嘅空間

真心想問下放學係咪會見到你

咁而家比機會你講

我真係笑咗...
可能有代入感

算啦都係end

思考 呼吸。

你有冇講到暗號先...

ching對屙屎有份執著

唔好了

我卡比卡比，講中文既

仲有明眼人 thx

思考下自己嘅呼吸節奏

Wasabi....

你變得咁肯定 都唔知係好事定壞事

我都想

人神共憤

呢排隻手好耐冇追擊人有啲手痕添

極shock 原來我subscribe 咗 左yau奶油好耐

唔get

仆街係放學icu

牙雪很好

時間從來不語 卻回答了所有問題。

屌你老母

就算可以重遇 又如何

抹翻乾淨個八倍鏡

唔洗再講 屋企成堆卡

重遇也不代表你們還有緣份繼續再續前緣

Awm已經上晒彈

講緊Lefty hand cream ?

你去醫院個icu就見到我

你都射唔中

建議唔好 你知小妹真毒

淪為時光機的配件

召喚成功shock

所以我次次去冒着生命危險咁樣去拎完
之後咪俾你地

你收皮啦

屌你係笑柒咗

我地要冒住生命危險去執你個箱就啱

希望icu身體健康

好事嚟，還你清白先

好嬲好嬲

生氣病

送你一張超級仔的gif

你點知

你係咁

我比你講多次

icu死咗喇！？你揀㗎嘛偶像

全po最毒係我

冇見一排又醒咗

唔笑你

係..

同一個時空做同一件事都唔代表對方心中仲有你

基本嘢

都話小妹真毒

死偽毒清楚溝女無冕之王含雪條啦屌你

我想講 阿四/究竟海有幾深 係幾好聽

我會用meme幫你宣傳下

你做咩同我爭位

你平時唔係咁

表面上佢好似對你好好咁
實際上其實佢心入邊可能冇你

屌

?

沒法改寫既定結尾 期待下世紀算

咁我係.？

雪條咁益佢

時間是一種解藥

建議笑咗就認

三支香果條

點解

好撚核突

！

你有啲蠢

This ok 笑到痴線

其實佢高大威猛

又經過bu

唔需要啦

笑能死

下掛

睇嚟你唔係有啲

輕鬆 多謝大家

唔洗睇了

我錯囉

知就好

話就話唔好比自己有遺憾
踏前一步之後心諗都係算啦完啦

試咗未先？

Ok可以確信了

或者係的 唔跌唔知痛

。

知咗都可以繼續仆 即係繼續痛

🚬

早

哭鳥

早早

辣油姐

早 我讀

樓主跌咗落屎坑fced

不哭了

嗯嗯

真係唔知鄧建泓有唱歌 啊四ok
我個人幾中意究竟海有幾深嘅melody 只可惜係chi lam

係 辣殺狗

即係未夠痛

晚安 我掛

睇來小妹太毒了

早晨呀

有誤會？

咁試咗我覺得結果我哋都控制唔到
由佢啦

我都毒

冇誤會囉

小妹毒到pk

欣賞毛毛既人去晒邊

咁我諗應該知你鍾意邊d了

請大家唔好搞唔關事嘅小朋友、系好缺德既事

嗯哼

\|/

係認同嘅微笑

突然間諗返起有個同學唱林峯啲歌好好聽

因為我

我笑點很高

嘔𠹌咗

屌.... 明了

係

ok認了

你咁樣有排都唔會live到

典解

咩樹

擁抱你

鬥毒大會

Ok backed

懷疑樓主還完清白比你之後比痛兄伏擊

好的好的 你說得對

... 咁走仙

笑鳥

(~_~;)

又滴汗

熱到沖咗2次涼

上水

幾c服

清楚是咪miss 咗我 唉

好耐無見大家了

你份功課點

又喺度扮芝麻人

無錯放過自己了

認錯人了Ching

對的一切都係講緣與份

呼～

Matt哥：不過他是關事的

我唔放你就得

我唔鬥了

攬實了

終於接到(;´༎ຶД༎ຶ`)

我邊有功課做咁𠹌老

謝謝海 愛你了

呀屌係喎

唉 我做咁多野 你咩都見唔到...
算了 你唔知都得

應該無人個名同我似

好似有人召喚我

樓豬 唔好唔見咗
Btw 樓豬有冇改過名

好尷尬

咩叫有冇改過名
你以為佢係邊個

。。 我miss你啊

頭先見到

你有覆過我 不過我記錯你覆乜

好嬲㚥嬲

唔搭九巴

我今次不尷尬 好清楚我唔會再做咩功課(இдஇ; )

Miss咗我回覆
唔係另一個miss

艾詩艾詩

我個口好鹹

對唔字

今日點

唉，我都過晒做功課既年齡

下 傻啦 咁小事不用道歉

bb

我知

Dive

邊個准你叫

我尷尬

886

你道歉我先尷尬...

你班王師費稱

Okay high 5無事 🖐🏻

見字飲水未

唔知點解我啲emoji冇得更新

飲咗汽水算唔算

🤚🏻->✊🏻 嘻嘻

又汽水

小學雞 🖐🏻番你

Okay ☝🏻是我的回應

飲咗甜水

一大壓力就想飲汽水

甜未

要學識排解 真心的

太多了

甜死，海帶綠豆沙

慢慢來

逐少逐少

我無帶綠豆沙喎

是的

頭赤赤

唔夠瞓？

sad for no reason

定瞓太多

發情？

訓太多都會

matt哥點會接唔到

但我想知。。
有冇得揾返

感覺佢好似識我 但我對於佢個名冇咩記憶
可能我老了

我發覺我隨手揀個件白衫竟然好順眼

有咩
不過另一個miss都有

食咗咩

No

唔係隨手啦 有人幫手揀
不過順眼便好了

台劇真係好撚痴線

終於唔使站著如嘍囉

依家無miss了

練習可好

我都分唔清了

咁即係有reason

偷買咗包薯片嚟食跟住勁平跟住但係好難食

Pig你咁夜

我做開嘍囉

我都想瞓太多

Okay 走仙

練習大師

係係

平野冇乜好野 當然唔係鼓吹名牌

正常發揮

我呢排都瞓少咗其實

唔好走
諗唔到點兜住

我咪係到

完全唔意外

即係又夜睡

咁諗到再考慮下

小喬 聚完賭

唉

完咗

你好似認錯人? 不過佢係有入過來

吊高你啊媽過海

係 我一嘢打咗落佢天靈蓋收撚咗佢皮

佢啲分身ac多到唔係個個都認得

唔係
我意思係點解你要疊字, 嘔𠹌到痴曬線

開心啦

你唔明

輸咗16蚊唔開心
但計返都有贏

諗到了
我而家咪向你學緊點唔做個嘍囉

唔好

睇嚟係曾經愛過

我乜都唔明

O K A Y

記憶力唔好 我老了

唔小心認得

中2病到傻

冇 真係唔係女

佢jer到我認得佢

我係老師身份我就要收錢

你有得食就算啦

真係幾難食

點解嘅

情何以堪sosad

掛住matt了

聽日有錢食飯

呃=A=唔係女都可以有愛

屈機 多acc

比我都jer其實

佢mk狗

我立即屌你老母

咁我估中咗

我好認真

能不能再聽一聽 聽你的聲音

潛曬水

唉, 少餓

義教

呀婆話唔OK

我都係 食雪糕算

係auntie

多謝

你唔洗我請啦

餓了

唔知係咪真係死咗

真係有少少

不了

Icu

少飽

我要的

好啊 聽晚請你食

你唔識飽

好

我唔想咁樣

精神長存

聽晚邊到等

Mud lun

你來找我嗎

可以

又唔明啲乜

你冇做到個壞人
但係做咗你細個最唔想成爲嘅
嗰種大人

支持你

又針

善惡對我黎講冇理想咁重要

冇問題

其實點先為之善/惡呢

所有嘢都係你自己來定義

如果你咁堅定 我支持你

佢做嘅嘢符合你價值觀就善 做嘅嘢離經叛道就係惡
佢哋永遠都係咁膚淺

先睡了 返海了
晚安

寶 晚安🥺

又係佢地
咁你呢 你係點諗

明天見 愛你

我只係鍾意實踐到自己諗法嘅人 無論佢係想毀滅世界定拯救眾生都好 佢嘅行為同價值觀同我完全唔一樣都好 只要係有佢嘅一套思想嘅人我都鍾意

感覺Icu準備長大了

是的 每個人都會

所以你應該鍾意自己 因為你好有自己諗法
實踐方式 直路唔得 咁就彎路
睇你夠唔夠能耐去行

咁多「佢」嘅
你自己實踐渣喎 關「佢」咩事
咁...實踐成點？

太早睡不着

我都唔知

瞓到喺一種福氣

我也愛

呢啲堅持都唔代表自己諗嘅嘢有價值
我已經慢慢唔識思考

隨心

我太在意人地諗法
但我已經決定冇曬frd都好都唔會再理任何人

紅豆麻薯麻薯

creative類既野最後都係憑感覺既
有個mood有個groove咁上下
隨心就好

有人氹小妹訓教就好

我呢加要忍肥仔水

快去

太在意人 然後 會冇咗自己

飛到去第度又會識到第2 d人 就好似你入咗舖識到大家咁

希望你會成為一隻獨特嘅麻雀 會決定自己飛去邊嘅麻雀

應承我你會刷牙先

再唔瞓就打你

個mood堆積咗好耐 喺時候清一清自己啲晦氣

bonding呢啲嘢真係好難形容
靈感來自bonding帶俾自己嘅情緒
但情緒呢啲真係一把雙刃劍
soaked in bleach to milk the idea

咁你畫我未

屌 惡到 小妹我都係返去張被度喊算

屙完 強勢回歸

你真須好執著係屎度

Nite

多久了我都沒變

咁撚小人嘅

爭住先

唔洗理條on9，理我

溝女王覓完食？

你都係畫佢算啦

對唔字大佬 我幫你畫咗幅

早抖

1001

你乜都睇唔到

其實我唔係gay

唔好咁啦

知咩料

瞓先
清楚我愛你

跑唔跑臭河

88

其實我會記得

.

其實我唔覆你唔好問點解

佢點會咁快飽

Ok覆你

跑跑下跑入商場涼冷氣咯

強勢回歸

你講得好啱

唔需要 thanks

唔使指手劃腳

妖你

🥰

走先

柯完五

你係，睇清楚你了

早晨牙兔

太執著的人學不會遺忘

你好

我寶

笑

Er

你好我好大家好

善心打破零回覆

我掛

咪jer

Love

留手🙏🏻

歡迎不

真係好撚嘔

Don’t jer me

對住你先咁🥺

只歡迎夏花....

嗲我

車厘龜呢？

現曬了

做咩姐😚

嘩屌頂自己唔順

咁你想.

想見你想見你想見你

我唔會請你食雪糕

唉頂
走先...

建議唔好

究竟有邊個會唔jer我

未訓醒係咁

你有邊刻唔係未瞓醒

雪花夏花？

點解要講到咁複雜

比我屌走左

炸薯條啦屌你老母

煙BREAK

好係係魚非夏花😅😅

打邊爐

係係啫係點

擺明驚咗你

薄萬雙爆

我台柱 驚都正常

講左成三年。。

我3

紅3喜？

台柱我只信痛兄

姓王嗰個

話咗3

紙狗就行埋一二邊

王3喜？

我用中移動

咁你呢

咁得啦

我移動中

我行埋89邊

唔洗講太多

停下來未

停一停

等你問我可唔可以簡單啲

太多

80後

你都自己問咗
你答自己

可能1001樓主都未返嚟

酒仙

煩撚到

掉低我？

留意到你痴身bb

easy
abs >>> all😅😅

唔好等

叫你唔洗講

收嗲啦𡃁仔

得我真心

大家好

你現仙蒜

啲人叫我靚仔真心

關你撚事

抖下都要

蘋果做咗
你做橙

現曬

鏡係一樣好偉嘅發明

惡到死

強人是你

能飛天遁地

唉=.=

你照

驚？

🦾

吃野未寶寶

笑喳

忍唔到笑

無唔歡迎的

忍唔住笑

我極幽

熱撚到仆街呀唉

啱啱先醒

訓到好事嚟

好能熱啊屌你個傻鳩天

你隻襪跌咗落來

Okay唔笑了

我都覺 唉

訓死咗咁濟

好事真心
食木

木牙

快食

今次唔可以1001了
P牌開唔到多一個

等緊佢

我都笑返真心

我做1000

咸左

我俾你1001

乖乖地木

機會係留比有機會嘅人

你有

乖了

5is

好的

上下訓練班

我話is

YEAH~

等你來咪得

唔信你秒回

咁就好

有事辦

我唔秒人

點

糕吧

Ok you win

我唔係人

感動了

係係 我都係 傻豬

咁啱得閒🚬

你仙女

我係仙女咁好人
柒頭就有我份

早晨

只覆樓主 明了

我都想睡

都係唔辦了

無咗人 o k a y

我5sick

我都想訓講真

你高手 氹到依沙好開心

幫我消腫未

個樣好笑係咁

我唔係叫熱水

唔關你個樣事

Okay 新名 熱水熱水

唔洗咁掛

吃了烏冬

我讀

九成關樣

正職真係waiter

今日有咩做

好的（摸頭

寫notes

到底五個鐘冇人可以做咩在線等

你呢

咁你即係唔信我

我都想做功課。。。

Wait me-er

無同事？

唉 溶

我去到先吃

我做住先 陣間

有的 係冇客

唔好夜瞓啊

但未食早餐？

幫我打埋1000字

咁你瞓未

今日瞓左7個鐘

爽

Sfdejeowowofndn fjdoeidjjd disowning wieodjdnenf chickens duduejencnvn

諗緊佢點交租

咁就好了 好過平時好多

✔️✔️

I go to school by bus

交唔到

準備下個禮拜4個鐘

我行路

依家好多野都唔賣可能冇錢

你睇漏嗰一成

你唔好咁講
我會唔好意思

5糞德

無客開心住先

我都想可以掛機收錢

我有睇但覺得唔關樣事

你日日都咁等的 依家係咪唔想等

要去到幾時

Fking result

因為每次都係你等我

建議唔好 你返唔切的

咁你覺得我真幽

節省成本

出咗街

What

咁你以後早少少等返我ok?

Yes for sure

慳成本

似係真on9多啲

其實講真嗰句我唔鍾意出街真心

木提
而家又遲

咁下次我來搵你

明爽

... 唉 搵次早少少 b

唉🚬

O k a y

抽甚麼煙 不准

係我唔想就街慢慢嚟

但要人等 你自己揀

睇書，我每日都係咁過

有1個客

仲有同啊婆傾計

8月

正

仲餓

想做pt乖孫

做咩

同我傾

行左成日先返到去

驚你唔明

我都係

要搵人幫我睇
嗰個垃圾system

認錯人

熄燈慳電費

我今晚請你食餐好嘅

其實我應該要飽

真 佢不如淨係賣水

雪花非花喎

點解嗰日唔請

... fuck ... 又來

我淨係可以睇電話

因為而家先有錢

乜水

賣水 屌

你囉

唔好提其實

得你話我on9

好 今晚請

你自己講先...

應該唔止

一於咁話 邊到等好

因為真係餓

講真真係得你

屋企附近個海

b

佢哋太比面你

Ok 6點半見

仆街鳥

唔中意出街揮手區

但你成日出。。

再慳就會慳埋成間舖

咕嚕

冇成日出

jer你係基本

冇嘢
有人遲過我

你大把街出

咁你都係

係咪女嚟
女就可以原諒

我最愛返工

冇嘢了 好似都係我最遲

日日?

打通要等幾耐

電話度睇書
一係上嚟吹下

你多人約，唔似我

冇錯

睇嚟你未瞓醒

又到飲茶既時間，今日係烏龍

一分鐘

你淨係識玩針對

最勁唔係我

都好

我一視同仁

以偏概全

過咗今晚就唔請
建議唔好放飛機

我冇

隨心啦

打唔通

打比我

悶

大我... 今晚唔得 約了重要的人

慣

你未掌握到個竅門

我唔信

咁冇了 好可惜

有料

教我

比錢

你知我冇

我知你大把

扮

日日都傾

係就唔撚洗比人輪

垃圾hsbbc

有熱有凍

唉 算了

無錯 大家執埋啲嘢返屋企

你上黎秒我

想輪

賣糖漿

冇緣

有排了 聽下音樂先

但得水喉過濾水

我都想
約我未

得返一筒 驚唔夠

係要自己煲

唔約了 你太靚仔我怕

緣呢樣野真係話唔埋
沈日有 今日就可以無

未阿

我覺得你正啲

咁大聲叫樓豬約你
你知唔知樓豬好忙 大忙人

比$

讀仔

陰公

咁賣牛奶

係 我從來都冇呢樣嘢

我問我寶...

你認錯

冇人約囉
你知我真毒

係 忙住返工

幾錢

同我無姐可能
你同其他女女有

忙住牛女

健康到

等多3年

你好正真心

冇其他女女又何來有緣

望住自己個燒腩仔...

冇女 亦都唔識

問下老細先

3年又3年

係咪無你就自己先知喇

減

佢話免費

你先係

為人謙虛

我最狂妄自大

我就係知道先講

唔認同 自大就話自己最多女啦